放低架車旅行個幾月，舊電會唔會打柴？

無長火CAM 如果打柴點算？

叉返電

驚咪甩電池囉
著唔返車咪搵過江龍撘返著去換電囉

一係過江龍 一係換電
有車房就泊入去disconnect 舊電

拆電囉

會, 甩開電池負極
唔係正極

試過一個月無用，早兩日去仲著到車
幾個月就建議買定救車寶，約定車房換電